想領養隻狗，邊到無咁麻煩？

屋企唔方便比人上黎
但又唔想買狗
有係啲機構吾使家訪？

吾知牙-.-

愛護動物協會

唔好害左隻狗

係街到捉隻咪唔洗家訪